今晚老麥可以開放俾人避風嗎?

今晚老麥可以開放俾人入去避風嗎?
利申 有家可歸

叫政府開庇護中心好過啦

政府嘅社區中心實在太少
唔夠老麥咁就腳

只係想講, 疫情關係老麥唔俾瞓
搞到多咗人瞓街
今晚8號波 堅危險呀

叫777開佢老母個西比人避啦

你會唔會諗太多

利申：今晚瞓鵝頸橋天橋底

輕鬆

其實講"就腳"係搞下笑啫
但本身係有堆人瞓老麥
8號波喺室內點都安全d 呀

唔會開，因為呢度唔係台灣。人情味？一早已盡絕左種

查實都唔係咩人情味咁高尚
只係人道救援...

公司有乜損失你覺得邊個會負責？你記住呢家係冇堂食仲有限聚令。

除非冇經濟壓力，否則我係經理我都唔會博。除非我間M記係沙頭角冇人查就另計。

否則冇咗份工邊個可憐？好現實嘅問題。

痴線
人地做賣包
你當人地社署？

7-11夠多分店

開放埋樓主屋企先喇 幫得就幫

無錯, 社會好現實
做啱無獎 衰咗就咩鑊
唔做實無錯

冇晚市堂食wor

當然知老麥係賣包
社署唔係咁廢
又點會有麥難民
只係"幻想下" 今晚老麥開放返俾麥難民

係呀, 公共衛生 vs 8號風球
唔識計邊個高風險d...

幫到人係好，但前題係你要揾到有能力嘅人去行動先得。

我夠贊成今晚冇人住嘅酒店可以免費俾冇家者住一晚啦。

可惜我冇💰呢所以結論：我曾經都想做個好人(by無間道)但社會唔配合嗰吓死呢